奧地利商店洩露《DMC 5》 年內登陸Xbox One/PS4

日前奧地利電商Gameware上架了《鬼泣5 》遊戲。

根據Gameware信息顯示，《鬼泣5》預定2018年內登陸Xbox One，PS4平台，售價約為70歐元。雖然沒有PC平台，不過根據著名論壇 Resetera網友爆料的情報，該作的PC版比主機版較晚發布，而且遊戲將採用Unreal Engine 4引擎開發，之前Capcom也表示將會聚焦他們的知名系列新作。

70歐元
4a級作品

嗰個係Nero來？

係用RE Engine唔係Unreal喎